輸？邊撚度輸呀？

林鄭個agenda係今日二讀+偷鷄三讀通過
佢的計劃一步都推進唔到
同時香港上哂所有國際頭版
邊個輸？

陣地戰係輸左
但係場仗未輸呀

香港人加油！

香港人呢一刻未輸
呢一次唔會輸

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

呢個真，講場地戰係輸蝕，但輿論同氣氛已經贏好多

但我地要撤回呀！！！

俾掌聲自己 階段性勝利
你都係想我咁講

林病大敗

不要讓血白流

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

大會堂唔畀走

希望傷者冇後遺症 冇示威者會被捕

硬碰無得碰，明日再戰

On9仔

輸左戰鬥唔等於輸左戰爭

陣地戰打唔贏預咗,香港人無真正抗爭經驗
家下逼倒輿論搞到咁大同暫時通過唔倒已經賺咗
但唔可以鬆懈,家下只係開始

香港人加油

咁遲少少推

推

可唔可以唔好再推個輸post

熱門

我覺得係成功咗
哩幾日嘅事你話柒婆完全無壓力係無可能
宜家基本上大家對賭緊，大家都試探邊一方會縮沙先
你估柒婆真係唔驚越搞越大？

我地冇輸，一切先啱啱開始，
今日嘅大家打響左反極權嘅頭炮，全世界有眼睇住，人民只會越黎越仇恨政府

熱佢老母門

共產黨可能會欣賞盧偉聰多過林病想上電視喊苦喊忽

點都好,齊心食住個勢一齊上!

今次比正苦逼到破釜沉舟
根本已經無可以輸既餘地

我地比人輪左幾十年
係時候要贏返鋪

建議無限期罷工罷課
繼續全港不合作運動癱瘓所有交通
直至條例徹回！！

好撚驚班建制 趁 d 市民 抖果陣。偷雞投票

如果呢個時候放棄
你點對得住中彈中槍既人

未到最後一刻我地都仲未輸
加油呀香港人！！！！！

衝警署同所有政府機關有冇得諗

啱

革命尚未成功
同志仍需努力

HK_dirty_police

香港加油！

香港人！唔好放棄呀！！

輸係邊到

未輸
但亦都未取得勝利 今日唔開會但唔代表聽日之後亦都唔會
香港加油！

仲有機會，香港人唔會認輸！！！！！！！

輸咗場戰爭唔代表輸咗場戰役，比起有優良裝備同充足訓練嘅警犬，示威者有咁嘅成果已經唔錯

跟住應該轉打車輪同游擊，化整為零，癱瘓成個香港，示威者有成過百萬，如果個個都採用不合作運動，加上部分衝擊，三萬警力一定會被消耗

到時先再部署下一步

最緊要心態唔好階段性勝利！
場杖未打完！

我知呀，但真係唔好硬拼呀，而家大家都明裝備上差幾遠，
夠人多就得，退得就退，塞第二條路都一樣

香港人加油！！！！！

香港人加油

面對今日情景，眼濕濕

見到有咁多香港願意企出黎已經證明無輸

咁都叫輸？
大佬 我地乜武器都冇 班狗又揸槍又揸催淚彈 但我地仲挨得到 贏曬啦根本就

義士一個也不能少...應退則退 唔好衝動

civil war, if we're gonna win this one, some of us might have to lose it. 同場人士已經講唔到咩, 天佑香港

我屌你老母呀林鄭
我地慢慢同你玩

團結！林奠仆街死

戰術上嘅失敗絕對可以變成戰略上嘅勝利

冇計 催淚彈同黑警輪流上 普通人頂唔順
可以帶埋佢一齊走已組好盡力

佢而家無舉旗無証據有出現接近等級嘅武力脅協下開槍 香港正式要求國際庇護

推呀屌

認真
依家仲有咩可以做

外資撤啦

加油

佔領港鐵

香港人今日令全球睇清楚我地既威力

push

其實佢清場清到咁急
都仲開唔到會
其實都叫今日冇白做
我冇講階段性勝利，起碼冇白做

回到起點咋, 話就話一寸光陰一寸金, 但咁多人力物力先換到一日, 個人認為輸果part佔多d

佢過左 香港人先會覺醒 先明白一直冷漠既結果

我都唔覺輸
我仲見到希望

最緊要係泛民終於有返能力

輸既係警犬
過份武力
橡膠子彈打頭
退緊仲射催淚彈

輸你老母臭西

無輸
因為而家全世界都知發生咩事！

推 屌佢老母

1:今次既目的

階段性勝利唔係唔得，但係要記住自己底線係邊。最基本既階段性勝利係政府停止二讀，比時間我地組織同埋搵位逼佢再退。佢未收回二讀之前我地唔可以停。

最終目的係條例完全收回，好似23條一樣。其他咩修訂都唔好信，過到唔比過，佢讓步都唔好信。人權條例都唔好同佢傾，你停我地先停，你一日未停我地唔會停。

2議員既重要性

一定要留啲議員係現場。光環比晒佢地都無所謂。佢地係現場作用大家睇鄺俊宇就知，佢地可以大走班狗。其二，政府鬆口既時候靠佢地做代表談判。麻煩手足同佢地單聲點都要有幾個話得事既係現場Standby.

3大家要準備長期抗爭，最好輪班有啲返去休息同帶物資返現場，唔好死頂。學生可以既話推動罷課，有多啲時間去幫手，頂到啲大人放工咁樣輪換。

場杖真係要諗清楚點打
用磚對槍，不如唔好打

冇覺得輸， 大家令佢今日過唔到二、三讀。
反而差佬冇舉旗就開槍射人個頭，朝早又清唔到場，覺得差佬果失曬控，係失敗。

冇撚輸！撐住香港人！

因階段性勝利鼓舞唔緊要
但我哋要求全面勝利

經過今日大家都唔縮我地就贏面好大

推！

無輸，令全世界都關注呢件事！
為義士們鼓掌

大家未輸！！

加拿大駐港大使館回應

文字版:

我:
Dear whom may concern,

I am a Hong Konger. Recently the Hong Kong government have proposed the Extradition Law (ELAB), to handle a murder case in Taiwan. (actually there is an alternative methods but the government insists to propose this law for political purpose) In general many people opposed this law, because the law harms our personal and our assets' safety, also harm our rights and freedom. In June 9, more than 1 million Hong Konger have protested to express their opinion of opposing the law, which is more than one-seventh of Hong Konger. However, our Chief Executive, Carrie Lam, ignore the majority opinion and continue to propose ELAB.

In this issue, your government have the same stance with us and we are all oppose this law. The consulates and chambers have meet the Hong Kong government, and they are more worried about this law after the meeting.

As a multi-culture country, Canada respect people's human right and freedom and support equality. However, the Chinese government consider their power prior to human rights and freedom, and they arrested Mr Michael Kovrig for political purpose. If ELAB passed, China have lower cost of arrest people unreasonably and more and more people, Hong Konger and Canadians will become Mr Michael Kovrig. The protest of 9 June already show Hong Konger's opinion and if this law passed, not only our rights will be harmed, the benefits of Canada in Hong Kong will also be harmed. Now the police act like Gestapo and abuse their power. Please keep putting pressure on Hong Kong government before it's too late.

Best Regards,

A Hong Konger

文字版回應:
Hello,

Thank you for your email and for sharing your concerns with us – these are well noted. The Consulate General of Canada in Hong Kong has been closely following the issue of the Hong Kong Government's proposed amendments to its Fugitive Offenders Ordinance and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Ordinance.

Canada has raised serious questions with the Hong Kong government on this matter, and on May 30, Minister of Foreign Affairs Chrystia Freeland issued the below joint statement of concern with Foreign Secretary Hunt of the United Kingdom. In recent weeks, public statements on the issue were also made by Parliamentary Secretary for Foreign Affairs Rob Oliphant during a May 24-26 visit to Hong Kong and Macao, and prior to that by the Global Affairs Canada spokesperson in response to media enquiries.

Canada will continue to monitor the situation closely and voice our concerns with the Hong Kong Government as appropriate.

Best regards,

Public Affairs / Affaires publiques

Consulate General of Canada, Hong Kong |

依家係未二讀,唔係撤回

會唔會覺得警察總部 大過 立法會呢

哩場係持久戰，香港人一齊團結唔會倒唔到條柒婆台！香港人 加油！

輸咩撚野？ 依家全球直播睇撚住你香港狗官同黑警係點樣對示威者呀 。 你最後甘樣都硬過條例比外國制裁，咪最多同你班仆街攬炒囉！ 唔好唔記得依家係你港共1打100呀，全球係得你地支持條例咋！

香港人！仲要返工既 可以夜晚出去唱吓歌！

到時睇班警犬仲點得戚
叫雞俾人拉返去深圳審啦

罷市罷課繼續
癱瘓繼續

一定要頂硬上

我淨係見到香港人愈嚟愈團結

黑警多人鬧過2014好撚多！！！

對唔住... 戰友們... 我盡力了... 由灣仔俾人射摧淚彈射到中環瑪頭 起碼十幾粒
算了 絕望了 100萬人去哂邊？被趕走回家嘅路上 啲人睇到新聞冇反應 我地辛辛苦苦食摧淚彈為乜？其實條例修咗之後 第一個suffer一定唔係我 點解我要幫你受？
好灰心 為香港流了最後一滴淚 已經對香港絕望 唔想再做冇意思嘅付出 求鼓勵 求屌醒 咩都好 就黎頂唔住

加油！香港人一定得！！

換美金

今日d狗咁痴線
推大佢到國際比其他地方睇下香港政府有幾on9啦

場仗未完
大家加油

林鄭月娥 屌你老母

快D推新戰場

一日未認輸你一日都未算輸

真
唔知AM9898入左立法會未
D議員係晌入面住到投票
定係散水聽日再黎

保留實力 先退！

捱過今日我地聽日就要卷土重來
今日殺唔死我地香港人聽日只會變得更強大

加油呀 香港人！！

我愛香港，我愛香港人

香港人加油！！

就黎去到星期五六 到時會有更加多嘅人出黎

已經無野可以再輸

紅磡有咩用
直接西環中聯辦

我都想講 啱啱見到有人出post話輸 邊忽輸？流咗會又令到二三讀無通過已經做到嘢 士氣唔好低落keep住好唔好

但今日既代價 比預期中大好多
如果可以令所有人醒 唔好再對敵人仁慈
知道已經係打緊仗 唔好再留手
人地揸槍 揸催淚彈 對住無裝備既市民 都唔留手
揸傘 揸下磚頭既 驚掟死啲狗？
掟個空水樽 都驚太暴力既 香港 玩完

以暴 易暴

香港加油啊！抵抗極端政權！

借一借位唔好意思
轉自FB, 請幫share
尋人:
找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

！！！！

我地只係未贏唔撚係輸

岩岩行去中環個時，有個男人喊住跑返入去叫啲人唔好走

如果想嚟運送物資 邊度入好 有冇ching講講

咁快講輸 點同受傷嘅巴絲交代？

阻到個大會開唔到已經贏左
只係代價都好

邊到有暴過

但係再打多次既, 一定要諗辦法應對tear gas, 今日本身人數上有絕對優勢, 但係頂唔順tear gas 就散曬, 如果可以將tear gas 既影響減到最細, 就可以hold 住個formation 同士氣, 上網睇d 鬼佬會將個催淚彈放入水度或者淋水, 如果我地可以到頂到第一下d 煙, 會唔會可以應付到tear gas, 真心討論

火都無叫暴動

今日士氣大增
唯獨有幾位無辜嘅受傷甚至命危

大家應該要將示威摸式轉化

以非暴力又易做嘅形式救香港

唔好氣餒

大家驚嘅就進行不合作運動啦 , 做自己做到嘅。

硬碰硬一定輸
一用催淚彈就散
不如真係利用地鐵

唔放棄就唔會輸

以我係香港人為榮

前排D人已經係咁淋

已經有幾條友中槍

警察已經可以濫用佢哋嘅權力

佢唔需要跟足警例就可以開槍

唔係亂噏

網上全部有片有圖

嘥氣啦

暫時乜都唔好搞睇定啲先

你咁做叫自殺唔係勇武抗爭

但仲有布袋彈點撚算

緊急呼籲
停止使用 Telegram, WhatsApp

Telegram group chat 無得 self disappear, 無 End to End encryption
Whatsapp 更加唔使講

請 Download 𨍭用 Signal
可以有無 limit Secure group chat
有 End to End
有 Self Destruction Timer

已經有人盲咗

好攰呀，巴打們喺現場回血定返屋企回?

係 我地係贏左好多
今日開唔成會
國際高度關注
狗仔無舉旗荷槍實彈

但係我地輸左班義士
依家有最少22個義士入院
加埋比加仔捉走個啲
應該都有40幾50人

義士中哂彈 流哂血 嘔哂血
我真係喊左出黎

利用呢樣野

事到如今，就算惡法撤回香港人都係輸，
起碼要林鄭同佢班狗血債血償

已經有英雄用肉體擋左子彈

佔機場 癱瘓交通網絡 各國都會關注

香港人好團結！加油！下次幾時開會就再去！

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

啱
條例一日未過一日都仲有得打

你都係我block你啫 早講啦

香港後生仔好野

今次係香港民主最後一戰，全體抗共

排隊㩒錢啲人呢?

多謝今日所有義士

推推推

條乜撚野友呀
係兄弟呀

推上頭條

保留戰力，留番個青山，聽日燒死班狗

毛澤東講過

存人失地 人地皆全
存地失人 人地皆失

夏愨道 金鐘道今日失左咪由佢, 最重要係保人力, 保資源, 好休息, 來日再戰. 如果任意衝前只會送入狗口, 諸君保重

塞紅隧

仲有圍毆

Here comes a wave meant to wash me away
A tide that is taking me under
Swallowing sand, left with nothing to say
My voice drowned out in the thunder

But I won't cry
And I won't start to crumble
Whenever they try to shut me or cut me down

I won't be silenced
You can't keep me quiet
Won't tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
'Cause I'll breathe when they try to suffocate me
Don't you underestimate me
'Cause I know that I won't go speechless

Written in stone, every rule, every word
Centuries old and unbending
Stay in your place, better seen and not heard
Well, now that story's ending

'Cause I, I cannot start to crumble
So come on and try
Try to shut me and cut me down

I won't be silenced
You can't keep me quiet
Won't tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
Speechless!

Let the storm in
I cannot be broken
No, I won't live unspoken
'Cause I know that I won't go speechless

Try to lock me in this cage
I won't just lay me down and die
I will take these broken wings
And watch me burn across the sky
Hear the echo saying

I won't be silenced
Though you wanna see me tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
Speechless!
'Cause I'll breathe when they try to suffocate me
Don't you underestimate me
'Cause I know that I won't go speechless
All I know is I won't go speechless
Speechless!

紅磡嗰邊有條隧道好似幾出名

香港加油💪

各位支持住
已經到左summer 好多海外讀書既巴打會陸續回流黎幫手
自己香港自己救
利申 14號返 如果到時有一定9秒9去幫手

推撚到贏

同意

戰術錯左

前線鐵馬set到over左
大家明明已經唔驚催淚彈
但太多鐵馬 想處理都過唔到去
唯有硬食

利申發夢見到

日日同佢玩 個個星期出來

預咗同政府死撐到底
越大力壓我地 我地就越大力反彈

車輪戰幾好

酵母加水噴臉好似work
有冇巴絲try try佢

林鄭同班警察要拉哂去坐監

We lost a battle but we are winning the war.

孫中山搞革命都要搞幾十次啦 邊撚度輸呀

場仗未輸架！
根本就無輸！

但係有冇方法係可以將d 煙既量減到最細? 就算可以快d 復原, 都係會俾人打散formation 同陣形

如果連tear gas 都解決唔到, 之後點打都係輸, 衣家d 仆街警狗已經唔會慳住咁射

一係會唔會有自製豬咀既方法?

今日唔係話連會都開唔到咩？

一見到有就搵野蓋住得唔得？
同埋酵母加水好似可以好大程度上
減低催淚彈嘅刺激性

未必有咁多蓋狀物體

但係我諗方向都係要搵野cum 住佢

啱，點解決催淚彈係重點之一
大家都見今日其實都叫好衝
但一個tear gas就收晒所有人皮
全世界唔係四散就後退，跟手啲狗就向前推進
所以有方法頂得住tear gas
今日就唔會係立會示威區俾人屌番出黎

唔好放棄 唔可以輸俾呢班垃圾

佢一定唔會輸 一落台就過英國

孫中山當年都唔係十月十日一次就成功

一日未撤回場仗一日都未打完！

有賭未為輸！
今日見到大家咁團結真係好感動

累了 食左幾粒 容我休息一下
手足們加油

起碼拖爛左今日會議先,仲有得打

唔好再話班狗唔係重點，班狗既行動直接觸怒市民，我唔係係到轉移視線，真心覺得如果班狗比人打到仆街，大家既士氣一定升到前所未有咁高。
屌佢老母個閪，無差別催淚彈放係金鐘地鐵站鋪頭都諗得出，唔只示威者，連成班市民都食撚晒。

係取得階段勝利，但未必頂到好耐。大家要繼續努力make noise, 令其他國家都關注同出手！！

身為中咗催淚彈（咁大個仔以來第一次中）嘅我想講.....

唔好咁就怕咗林鄭啊！！！！！！！

香港人 加油 唔輸得

一日未話撤都未完呀

我地仲有得玩落去，未輸哂，至少我地吸引左國際ge注意

完全唔覺輸

啲流血片好震撼 激起好多人憤怒

有人話輸咩？

唔交稅都好易做

香港人好波

搵人掟返過去

嗰舊野好慶架

踢都得掛

輸你老母！繼續加油！

贏？ 比人拉左嗰啲係咪你去幫手坐啊 食屎啦又慷他人之慨

最大問題係幾時復會係佢地訂佢想消磨你地熱情

但多數都會呢個月再次二讀

比國際知道哩個賣港賊同佢班狗有幾仆街

係咪要三日通知期

香港加油!團結堅守!

不負責任數學斷估

全港警察編制3萬人
扣除憲委級同inspector (400+2600)
26000
我當佢地平均一星期5日半工作
26000x 6/7
= 22000
睇新聞講一日兩更制每更12個鐘
22000 /2
= 11000
每日可動員警力約 11000
扣除公務員入面有嘅福利位同退休前休假仲有必要放假嘅人員
每日得10000
當8成佈防金鐘區 = 金鐘8000
剩返2000前人分佈其餘17區
2000/17
= 117人

點睇都好呢個數字話俾我地聽仲有機會
港共政權係唔夠人用嘅

市民人數多集中火力同遍地開花都唔係冇可能

警察都係公務員打份工要放假要出糧
去到一個點不停取消休假都會有維持唔到佈防既一日
係要速戰速決，但唔得既持久戰都未嘗不可

係度呼籲警務人員如果有超時紀律部隊津貼出唔足，超時時數計唔足，預定左既假放唔到，爆假倒左落海，記得搵你地工會，搵返你地管理部報仇，邊個令你地蝕熗口對準返你地班老頂

我地無輸過!!!!!
每日都會有多啲人同我地一齊守護呢到
我愛香港 may god be with us

香港加油!

一定要贏!!!

人地燒警車就示威

香港人已經贏左少少加啦
有人肯出嚟聲援 派物資 大家互相幫助
最重要係 今日有人肯衝出嚟 ！
相信大家都已經忍夠呢個垃圾政府
希望其他香港人見到都出一份力 唔好淨係repost Ig 同fb就算 真係行出嚟幫下手 幫下香港

香港人加油🇭🇰